有冇人識將iPhone嘅音樂備份？

想將手機嘅音樂備份落電腦度

唔係同步嘅咩？

返去用三叔啦

唔google 就上連登嗎?

如果電腦冇嘅話 好似會洗曬電話啲歌

itools

依家就係咁 個資料庫冇同步到如果同步番會洗晒啲歌

備份我唔識
建議你俾少少錢subs Apple Music算啦 會有埋iCloud music library俾你入歌

你啲歌點嚟自己知

你電腦本身冇copy咩

Apple 既idea 係Mac 做database, ios device 做睇片播歌嗰個
所以一般係冇得調轉頭sync

而家十個有9個都係iCloud